{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049923",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60958&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평물소리쉼터펜션"
    },
    "text": "ペンションは渓谷があり、漁夫渓谷は車で4分の距離にあります。 また、中米山までは車で30分、北フランス村までは車で24分かかります。 入室は午後5時から可能で、退室は午前11時までです。 無料Wi-Fiが提供され、ペンション内のすべての客室は禁煙です。 ペンション内のカフェは状況によって利用できない場合があります。 バーベキュー施設は炭とグリルを使用しますが、2~4人基準で30,000ウォンであり、追加人数を加える場合は5,000ウォンを当日現地で追加で支払う必要があります。 入室人数は最大限超過することはできず、保護者がいない未成年者やペットは利用できません。 また、客室内では火災の危険物質を使用できず、使用時に発生するすべての責任は利用者にあります。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 ペンションの事情により、上記の情報は変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室で料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどのような施設ですか？",
            "answer": "ペンションは渓谷があり、漁夫渓谷は車で4分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "何時に入室できますか？",
            "answer": "入室は午後5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "何時までに退室しなければなりませんか？",
            "answer": "退室は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンション内のすべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内のカフェは利用できますか？",
            "answer": "ペンション内のカフェは状況によって利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設は利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は2~4人基準で30,000ウォンです。追加人数を加える場合は5,000ウォンを当日現地で追加で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "最大何人まで入室できますか？",
            "answer": "入室人数は最大限超過することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは利用できますか？",
            "answer": "保護者がいない未成年者やペットは利用できません。"
        },
        {
            "question": "火災の危険物質は使用できますか？",
            "answer": "客室内では火災の危険物質を使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどのように処理すれば良いですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "料金は変わることがありますか？",
            "answer": "ペンションの事情により、料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 407
    }
}